支那通過打贏疫情保衛戰決定

武漢人大通過打贏疫情保衛戰決定 獎勵表現突出人員

國家衛健委公布，全國確診新型冠狀病毒肺炎人數，累計達到72436宗，1868人死亡，昨日確診1886宗，新增98人死亡。在湖北武漢累計1381人死亡。武漢市人大常委會表決通過依法打贏新冠肺炎疫情防控保衛戰決定，規定防控工作的基本原則和總體要求，疫情防控指揮部統一領導、指揮、協調疫情防控工作等方面職責和工作要求。戰疫進入攻堅階段後，國資國企共抽調11359名黨員到社區協助疫情防控工作。另外，又會獎勵全市恪盡職守幹部職工，對表現突出、符合黨員條件的，在抗疫一線及時吸收為預備黨員；對奮戰在疫情防控艱苦危險崗位、表現特別優秀的，可以按規定火線提拔、破格提拔。

2020-02-18 10:03:55 rthk th

隻隻字都明，加埋就睇唔明，就咁睇係咪即係通過咗等於打贏咗

自動勝利

台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標

要依法打贏

唔可以非法打贏

有無人覺得佢地每次通過d政策都好垃圾。

例如：正式通過你阿媽係女人決定 或者 正式落實屙屎四步曲，第一步是除褲，第二步屙，第三步抹屎，第四步著褲。

係我地角度睇落好common senses, 但支國國民睇落覺得好有系統，好創新。

係咪邊個坑殺火燒病人最多就有獎

因為支那狗係無common sense 既民族
就算有common sense 都唔會做, 要權威出聲先會做

習：將人命放在第一位

點解我隻隻字都識
但係加埋一齊就睇唔明

支那真係打飛機世界冠軍成日諗好多新形容詞打飛機

維尼佢真係信氣温回暖會冇事
下面班人為咗交數應該要坑殺哂所有病人

通過依法打贏新冠肺炎疫情防控保衛戰決定

沒有2 沒有 沒有 通過

大躍進

I R WINNER

等睇追封烈士

得喇 中又贏丫嘛

武肺：會跟隨黨指示

有冇中文版本? 原全睇唔明

係咪我閱讀能力有問題
點解我完全睇唔明班支那想表達咩

重點：以入黨和黨席升級，吸引義工上前線。
暗示：黨員笠水，唔夠人在前線。

你識啲咩 人地用把口抗疫

可能真係要咁做先無事，六四外你邊有見過封城，封城都係想做唔見得光既事

仲停留光榮入党呢個階段.....

有冇巴打可以幫下手做翻譯

贏國又贏

通過就會打贏？傻閪

正式通過打贏美國決定

可能佢真係將錢同權放第一位先會咁強調同支蝗講。

黨批准你贏

核平

精神勝利

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

打空氣咩,乜春都見唔到點打

要投票既決定仲係咪決定

咩叫攻堅?支那嘅New-speak 好難明

統一抗疫思想
在黨統一領導之下
堅守原則
加大防控力度

有得唔打贏咩，多撚餘

奮戰送死者獎你做預備黨員
做左黨員就有責任奮戰送死